若果沒有一段轟轟烈烈的愛情

我還是我嗎
走了
我還是雞
不了
我雞也不如
自戀。

樓主好波！！

Wow